痴撚哂線，AirAsia老細Tony Fernandes撈埋音樂出唱片！！！

死肥鳩退撚哂錢先講嘢啦屌你老母臭閪！

樓主殘体狗

條撚樣差我錢未還！東尼費南迪斯，我屌你老母！

一早知係龐氏騙局。

屌！！！！！！！！！！！

東尼費南迪斯，你掙人錢唔還，你不得好死

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

買AirAsia都係傻閪呀

唔可以

樓主点睇賓神（賓+神）又双叒叕 玩爛樓主的post

樂狗笠能左

敬業

樓上全部係東尼。費南迪斯派黎嘅網軍
屌你老母！